
hab n' kleines script (createimage.sh) geschrieben,
welches ein paar Bilder in nem kleinen test "Image" versteckt.
Die Bilder sind jeweils 15x5 Pixel gross und in Farbe.

die xcf-Datei ist die Quelldatei von GIMP und wird nicht mit versteckt.

Anfangs Offsets:
    BMP: 0x32
    PNG: 0x15C
    GIF: 0x209
    BMP: 0x257
    JPG: 0x3C1
    DOC: 0x5ed

- Steff
 
